[即時］前特首梁振英先生於今天上午吃早餐後閱讀蘋果日報後再記下各整頁廣告後再放上個人faceebook

前特首梁振英先生生於1954年8月12日於薄扶林瑪麗醫院於今天上午吃早餐後閱讀蘋果日報再記下各整頁廣告後放上個人faceebook，現在他本人安好無恙。